msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xtemplate\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-17 15:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-17 15:39+0800\n"
"Last-Translator: Lin <youthlinchen@outlook.com>\n"
"Language-Team: https://youthlin.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: T;N:1,2;X:1c,2;XN:1c,2,3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *_test.go\n"

#: internal/param.go:64
#, c-format
msgid "invalid keywords: %s"
msgstr "非法的关键字：%s"

#: internal/param.go:91
msgid "msg id index is not a number"
msgstr "待翻译原文的位置应该是数字"

#: internal/param.go:102
msgid "context index is not a number: %v"
msgstr "翻译上下文的位置应该是数字"

#: internal/param.go:108 internal/param.go:114 internal/param.go:140
#: internal/param.go:146
msgid "msg id index is not a number: %v"
msgstr "待翻译原文的位置应该是数字：%v"

#: internal/param.go:120
msgid "msg plural index is not a number: %v"
msgstr "待翻译复数内容的位置应该是数字：%v"

#: internal/param.go:129
msgid "context index must end with 'c': %v"
msgstr "翻译上下文的位置必须以 ‘c’ 结尾"

#: internal/param.go:134
msgid "msg context index is not a number: %v"
msgstr "翻译上下文的位置应该是数字：%v"

#: internal/param.go:150
msgid "tow much keyword index"
msgstr "关键字指示的位置太多"

#: internal/param.go:163
msgid "can not open output file"
msgstr "无法打开输出文件"

#: internal/pot.go:38
msgid ""
"msgid '%v' is used without plural and with plural.\n"
"Line    =%v\n"
"Previous=%v"
msgstr ""
"待翻译原文 ‘%v’ 即用于单数也用于复数。\n"
"当前行=%v\n"
"已扫描=%v"

#: internal/run.go:24
msgid "invalid input pattern"
msgstr "输入文件不合法"

#: internal/run.go:29
msgid "failed to process file %v. error message: %+v"
msgstr "处理文件 %v 失败。错误消息： %+v"

#: internal/run.go:31
msgid "failed to process file %v. error message: %v"
msgstr "处理文件 %v 失败。错误消息： %v"

#: internal/run.go:61
msgid "error on parse file %v"
msgstr "处理文件 %v 失败"

#: internal/run.go:180
msgid "Waringing: %+v"
msgstr "警告：%+v"

#: internal/run.go:182
msgid "Waringing: %v"
msgstr "警告：%v"

#: main.go:19
msgid "unexpected error: %+v\n"
msgstr "非预期错误：%+v\n"

#: main.go:27
msgid "run error: %+v"
msgstr "运行失败：%+v"

#: main.go:29
msgid "run error: %v"
msgstr "运行失败：%v"

#: main.go:55
msgid "input file pattern"
msgstr "输入文件"

#: main.go:56
msgid "left delim"
msgstr "左分隔符"

#: main.go:57
msgid "right delim"
msgstr "右分隔符"

#: main.go:58
msgid "keywords e.g.: gettext;T:1;N1,2;X:1c,2;XN:1c,2,3"
msgstr "关键字，例： gettext;T:1;N1,2;X:1c,2;XN:1c,2,3"

#: main.go:59
msgid "function names of template"
msgstr "模板中用到的函数名"

#: main.go:60
msgid "output file, - is stdout"
msgstr "输出文件，- 表示标准输出"

#: main.go:61
msgid "debug mode"
msgstr "debug 模式"

#: main.go:62
msgid "show version"
msgstr "显示版本号"

#: main.go:63
msgid "show help message"
msgstr "显示帮助信息"

#: main.go:66
#, c-format
msgid ""
"Usage of %s:\n"
"xtemplate -i input-pattern -k keywords [-f functions] [-o output]\n"
msgstr ""
"%s 的用法：\n"
"xtemplate -i 输入文件 -k 关键字 [-f 模版中函数] [-o 输出文件]\n"

#~ msgid "unexpected error: %v\n"
#~ msgstr "非预期错误：%+\n"
